Elinor vleide zichzelf dat een van hun connecties in Londen zou naar hen schrijven om de gebeurtenis aan te kondigen, en verder te geven bijzonderheden, - maar dag na dag verliep en bracht geen brief, nee tijding.
